究竟男仔應該點樣護膚呀！！

面部毛孔好粗，個鼻有粉刺，
好多男仔都有依個煩惱，
真係無從入手。

首先步驟問題，唔知做邊一步先...
跟住就係護膚品問題，都唔知邊一隻啱自己，有d又貴。

有無ching有嘢可以分享下，詳細少少啦

去潮台先有人理

生得靚 咩都唔駛整

生得衰 整黎都嘥氣

我自己就咁樣既

朝早：

洗臉>爽膚水>保濕cream >防曬

如果皮膚真係好油既話可以用保濕gel代替cream

夜晚

洗臉>爽膚水>mask>爽膚水>保濕cream

Mask2-3日一次
因為日日敷 皮膚會吸收唔晒 會有油脂粒

一星期一次去角質（泥mask /磨沙）

試過爽膚水，但狂出暗倉

可能係敏感

用過第二隻

石頭瘡點搞？

屌我皮膚都好差，個鼻d毛孔慘不忍賭

有無用開邊隻抵玩牌子？上面d護膚品

留名學野

但係問題係依家毛孔入面有污糟嘢用洗面泡泡就洗得乾淨啦咩？如果唔乾淨茶幾多嘢落去都唔會幫到d毛孔收縮架wor

唔推薦啦 個個膚質唔同 好難話邊隻牌子一定好用

有冇用？